新手p牌想買車，有乜車款好

本人仲係p牌，想買架車代步，外面車款花多眼亂，想問大家建議我邊款好
自己錢唔太多，二萬三萬係咪無乜正常二手車，如果無，最少要幾多錢先夠？

推

Jazz

問極都係嗰堆架啦
兩三萬買架n手日本車, 大路嗰堆雙田, mazda等等
冇被人呃嘅話可以好正常行得走得, 買之前搵車房睇清楚

預一皮野買保險牌費, 執執架車
巴打有冇咩要求, 例如車屋企人細路嗰啲

無，無乜要求，自動波就得

P牌唔車得多人可以買細架啲, 揸大架泊位泊到你喊
可以睇mazda3, jazz/fit, corolla
要大架啲好力啲坐舒服啲就camry, mazda6

Camry 大過另外幾款，其實我覺得新手渣咩起手都冇所謂，搞得掂大車，細車一定冇難度，前題係你手車ok

預多少少 ge8 fit仔啦

Prius

屌，二手KIA啦

就係無從入手先問姐

suski solio點睇

睇過28car，師兄你講d款價錢都在我預算中

想要正常私家車樣

兩三萬就買架舊Corolla 算數啦
呢D筆直都無乜好諗

Toyota Yaris

AE110

唔洗諗
萬幾蚊出部is200無敵腳車

牛肺車不了

即係乜意思

Mazda 3
連登神驅

Camry真係冇得輸 不過唔好預有得跑 整野換野都平過人

易發車網 s1597482 - 凌志 LEXUS IS200 [自] 2000 賣$1.7萬

易發車網 s1468249 - 本田 HONDA INTEGRA DC5 TYPE RSX [自] 2001 賣$3.5萬

好型

柒到核爆，完全唔明邊個點型
IS200都還好，不過預左食油
DC5要車人既話就真係唔建議掂

好食油？

都有睇過jazz個d，個車頭燈設計好醜

3皮半買部咁既野?

rsx 棍自動都唔建議買啦
買就買dc5啦
rsx呢D比人姦到傻先放盤

可能人哋想充大頭扮DC5 Type R 呢

AE110 for sure
P牌唔洗買咁靚嘅車，我當年P都係操呢架，練泊車一流！1皮冇野執，撞爛咗都唔驚
抵玩

你個公屋仔追擊我

希望你唔係嗰啲充大頭嘅人

無想過買，p牌無能力駕馭住

揸110 ek3

個人對有後翼車成日想打丁

大尾翼啱唔啱

其實都係百零匹姐，有少少力好D既

兩三萬車仲想型, 你想學埋整車咪買

想平又講明自動波，你去錯地方啦，呢度班人覺得一陣又入黎打飛機架啦

你買舊車就預左啦

呢個又真

幾萬蚊要求多多

仆街操車刮花完一年兩年就劏車啦

諗咁多做乜嘢

P牌就唔好咁多期望，真係操一年先再算

我明P牌真係好撚多幻想

一年過後你就會恥笑自己d幻想不知天高地厚

咁你慢慢打丁, 兩三皮既車個尾翼通常淨係得打丁一個用途
丫唔係, 隨時重量+風阻效果仲大過性能, 會食油咗

IS 250